設計師以假稅單申請信用卡今認罪 求情為睇黃子華《金盆o浪口》

設計師以假稅單申請信用卡今認罪 求情借子華神過橋

室內設計師去年12月以假稅單申請星展銀行的信用卡，被揭發後今在裁判法院承認一項虛假文書罪。律師求情時指，被告是自僱人士，沒有收入證明且收入又不穩，難以申請信用卡，惟被告很渴望獲得信用卡的迎新贈品，即藝人黃子華《金盆o浪口》的門票，於是愚蠢犯案。裁判官將案押後至24日判刑，期間索取被告感化及社會服務令報告。

惟翻查紀錄，黃子華於今年二月才宣布舉辦棟篤笑《金盆o浪口》，而涉案的星展銀行DBS信用卡贈品，則申請者須於本年3月1日至4月30日成功申請，才會獲得價值380元的門票2張，即被告犯案時黃子華根本未宣布舉辦棟篤笑，銀行亦未宣布以門票作迎新贈品。

被告33歲室內設計師林直峰，承認於去年12月25日犯案。其律師求情時指，被告申請星展銀行信用卡唯一目的，是為取得黃子華棟篤笑的門票，律師強調被告本身也有其他銀行信用卡，希望法庭以罰款形式處理。
【案件編號：ESCC1850/18】

好彩唔係為睇黃洋達棟篤笑

無朋友架佢？
無屋企人架佢？

可以用銀行存款做資產證明架

呢D直頭係自己攞黎, 比你過到骨咪對成個社會好唔公平?
唔抵幫, 一家要留案底+坐監
雖然睇落去好似好少事, 但虛假文書其實可以影響好大, 一定要判阻嚇性罰則

呢D直頭係自己攞黎, 比你過到骨咪對成個社會好唔公平?
唔抵幫, 一定要留案底+坐監
雖然睇落去好似好少事, 但虛假文書其實可以影響好大, 一定要判阻嚇性罰則

賀歲片棟篤特工大收之後，黃子華先決定開棟篤笑，點解佢 12月25就知道 DBS可以優先訂黃子華飛嘅

以前都係dbs 同子華合作開

記者就係串緊佢講大話

富通保險 -> AGEAS

我估唔駛坐，120-160小時社服合理

個張咁既垃圾卡學生都申請到啦 銀行有返少少錢我唔信唔批